深圳有無骨埸無設最低消費架？

？

問下各巴打

你揀間去吓咪知

當然問各巴打喇